[Now 新聞] 柯士甸道私家車撞向警員 警員開一發實彈

[Now 新聞] 柯士甸道私家車撞向警員 警員開一發實彈

班狗已經起咗個頭

勇！！！

條link弱智 幫樓主補圖

thanks

手足點？

手足頂住

香港腳發作都要比狗開槍？

車魔法

唔清楚
啱啱收到即刻轉黎lihkg

唔好輕鬆對待

仆街 邊隻開真槍 一定要記撚低

出咗聲明可以用實彈

仲以為有貨車打保齡球

之前試過有車衝路障有popo開槍，正常時期個陣發生。所以無咩爆炸性

手足?

有無撞到班狗

周日晚約十時

NOW咩都冇寫
我check番先知

BTW
係撞完車出聲明定出聲明先撞？

乜撚野叫 出左聲明可以用實彈？

香港腳發作

依家所發生既己經超乎常理
我都係照字面解...

有撚用？
滕生食撚咗屎？